﻿division_template = {
	name = "Brigada de Infantería"

	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}
	support = {
		Arty_Battery = { x = 0 y = 0 }
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}

division_template = {
	name = "Batallón de Rifles de Montaña"

	regiments = {
		L_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
	}

	priority = 2
}
units = {
	division = {
		name = "1a Brigada de Infantería"
		location = 9507 	#Santo Domingo
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "2a Brigada de Infantería"
		location = 4598 	#Santiago
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "3a Brigada de Infantería"
		location = 7632 	#San Juan de la Maguana
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}

	division = {
		name = "4a Brigada de Infantería"
		location = 4598 	#Mao
		division_template = "Brigada de Infantería"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1		#M16
		amount = 400
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons		#G3
		amount = 400
		producer = GER
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons		#VZ. 58
		amount = 400
		producer = CZE
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons2		#CAR-15
		amount = 400
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons1		#IMI Galil
		amount = 400
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons4		#M4
		amount = 200
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment
		amount = 200
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_0
		amount = 75
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_0
		amount = 50
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_0
		amount = 50
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2		#Humvee
		amount = 500
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0 #AMX-13
		#version_name = AMX-13"
		amount = 12
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0 #Cadillac Cage Commando
		#version_name = Cadillac Cage Commando"
		amount = 8
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0 #M101
		#version_name = "M101"
		amount = 11
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter1 #A-37 Dragonfly
		amount = 8
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Bell 206
		amount = 8
		producer = USA
		#version_name = "Bell 206"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Aérospatiale SA-316 Alouette III
		amount = 3
		producer = FRA
		#version_name = "Aérospatiale SA-316 Alouette III"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter2 #transport_helicopter2:0 "Eurocopter AS532 Couga
		amount = 3
		producer = FRA
		#version_name = "transport_helicopter2:0 "Eurocopter AS532 Couga"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter2 #T-38C Talon
		amount = 16
		producer = USA
	}
}